# 質問

```
> 6.3 Gitを用いた開発の流れ
開始時のフローについて、質問があります。
チームで開発する場合、マスターはリモートレポジトリなのでしょうか？それとも、ワーキングディレクトリ（gitで管理しているフォルダ）なのでしょうか？

- マスターからブランチを作成し、クーロンする


gitの状態は３つあります。
- ワーキングディレクトリ
- インデックス（ステージングエリア
- ローカルレポジトリ

まず、なぜ３つの状態があるのか疑問に思い調べてみました。
- ワーキングディレクトリ
作業中の状態。
- インデックス（ステージングエリア
コミットするための準備状態。一機能、バグとかの単位で管理する。
- ローカルレポジトリ


## 7.5 initializeメソッド
### 質問
```
初期化とはなんでしょうか？
下記のようなことを指しているのでしょうか？
- 変数のセット
- 共通のメッソド定義

しく一つ作って、最初の値を入れておく、というようなイメージですね
initializeの中で変数のセットなどがされていればそれが初期化です

下記、サイトをみました。
http://www.rubylife.jp/ini/class/index5.html
一番のメリットは、クラスを呼び出す処理が不要という記載がります。
必要なもの（変数）は、initializeクラスに記載しなさいということですか？
他のメソッドも共通して使うから、initializeクラスに記載することとは違うのですか？

```


```
class Shop
  def name(name)
     @name = name
     @name
  end
end
```


# 7.8 attr_accessor
attr_accessorの理解について、質問があります。
与えられた引数を参照するためのgeter(reader)と与えられた引数を変数にセットするためのseter(writer)がメソッドを書かなくても使えるものとするという理解でよろしでしょうか？

順番にお答えいしております。恐れ入りますがお待ちくださいませ。

[3:16]  
お待たせいたしました。
attr_accessorはセッタとゲッタ両方定義します。
セッタゲッタ片方のみの場合はattr_writerやattr_readerメソッドが用意されています。

[3:20]  
> 初期化するinitializeメソッドの前にattr_accessorを記述しているのでしょうか？
こちらは設計図なのでどちらを先に書いても良いですが、一般的にはattr_asccesorを先に記述すると思います。

takayuki.asai [3:41 PM]
>>>attr_accessorはセッタとゲッタ両方定義します。
セッタゲッタ片方のみの場合はattr_writerやattr_readerメソッドが用意されています。

[3:41]  
了解致しました！

[3:41]  
>>>初期化するinitializeメソッドの前にattr_accessorを記述しているのでしょうか？
こちらは設計図なのでどちらを先に書いても良いですが、一般的にはattr_asccesorを先に記述すると思います。

takayuki.asai [3:48 PM
